廚房入黎。大件事

本人番廚房 20碎 西餐 ,做廚房既入黎傾下計
廚房正常抄檔行5個人 有3個都係pt 仲係新手黎
做撚死我
係咪冇咁好呢？
Pt番工

碎你老母

邊間

一睇就知係啲低學歷劣種Mk

字都唔識多隻 緊係要做撚死你啦

我不是mk我是毒

難涯

天捱

碎埋你兩粒丸就22碎嫁啦
到時升你做總廚

平時番完工個身會唔會好臭好大陣油煙味？

唔會

以前埋架 2個人殺起
5個人咪叫多